蕭若元：支持衝擊言論不負責任，正在害死後生仔！

我理解你哋後生仔，但你哋係做得唔啱！

例如一個人每日都係99層樓去食飯，好慘好陰功，於是記者試吓有窗口跳落你快啲，你仲話支持佢？？

你而家去睇靚仔去死，全部俾人告六七年，而坐完監之後好多時都會學壞販毒，你今時今日去支持呢啲後生仔嘅行為根本就不負責任。

於是試吓由窗口跳落去係咪快啲，你仲話支持佢？？

你地而家推靚仔去死，全部俾人告六七年，而坐完監之後好多時都會學壞販毒，你今時今日去支持呢啲後生仔嘅行為根本就不負責任。

蕭生曲線撐衝擊

Push

佢幾時死

算啦，條水喉不停泵水比佢反衝擊，會出幾十條片狙擊都好正常

習近平知道親中媒體冇撚柒用，大紀元又廢撚左武功， 唯有靠燒山同餵維穩料比蘋果做返大紀元以前既角色

佢理解個屁

四個啦

明白

點解咁多負評

解讀=支持衝擊言論唔會害死班細